[ps4] blood borne 2個版有冇分別？

我見到blood borne有普通版同the old hunter版 依2隻會唔會有分別？2隻game可唔可以連到線一齊玩？
同埋the old hunter多左啲咩 抵唔抵買？

the old hunter版包埋遊戲本體同the old hunter DLC
肯定買the old hunter版